林柏特老羞成怒：利物浦咪Ｘ咁寸

車路士喺周四(23日)凌晨英超作客3比5不敵利物浦，被曼聯反超前，跌落第4位，令爭取參加下屆歐聯出現暗湧。賽後車仔領隊林柏特不滿球證判決有問題，更直指利物浦「後備席人員」態度囂張，相信係因為比賽中，佢同利物浦領隊高普發生爭吵有關。

林柏特表示，高華錫並冇犯規，但球證卻吹罰，結果阿歷山大阿諾特主射罰球入網，令車仔落後2比0，林柏話：「高華錫嗰下根本冇犯錯，今場波仲有好多事，我唔想見到，我對高普冇意見，佢將球隊管理得非常好，佢哋已經奪得冠軍，但都唔好太傲慢。」

當時林柏特曾經喺邊場抗議球證判決，高普叫佢冷靜，兩人因而發生口角。雙方職球員入更衣室之後，利物浦翼鋒沙迪奧文尼拉住林柏特喺社交網直播，似乎想緩和氣氛。
高普接受傳媒訪問時，一時太激動爆粗，話等「仆X」新冠肺炎疫情消失之後，一定要舉行派對同球迷慶祝。

怪你班it 佬係twitter 咁能寸

點串法又唔講

點解d文筆咁似巴貝利?

咪撚咁寸既英文點講

即刻睇睇user name

唔係nineup報

DLLM Liverpool! Don't be so inch!

利狗沒有一個是無辜的

講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震

好耐冇聽過呢個名

真係冇犯規先算
咁樣訓落個腳爭到 走唔甩就傷

Don't get too corky

u win ok la

雙重標準到

邊忽見到第二重標準?

arsenal covid19

don't so fucking inch

咁我有話過OK?

冇 我貼錯